歐美主流樂壇集中討論區50

The Most Popular Comment

最多人討論artist

——————————————————

——————————————————

——————————————————
樂壇四大女騙子請你地快啲出歌

會員az26請你唔好走數Hey Hey Hey Remix在哪

——————————————————
排行榜相關:

Billboard Hot 100:

Billboard 200:

UK Official Chart:

iTunes/Radio/Spotify/YouTube數據:

OR

Rolling Stone Chart:
(包括Top 100 songs, Top 200 album, Artist 500, Trending 25 & Breakthrough 25)

樂評相關:

綜合評分

BPitchfork

Rolling Stone:

樂評大師Robert Christgau:

Search Artist/Album name in "CG Search"&nbsp;

其他音樂網站:

Noisey:

Village Voice:(年榜相關，但亦有音樂文章)

工具/購買:

Spotify:

Apple Music:

iTunes:

SoundCloud:

我反而ok chainsmoker
但佢唔叫EDM
marshmallow, avicii 就係

Where the fuck are you

由佢係Twitter到屌鳩Mama開始就唔會再聽
Btw 你係咪新人定係純粹改左名

my mother’s womb

屌你老母就黎夾硬攞你出黎

恃住嗰一兩首hits開Mama拖
依家flop到落地核

一朝得志 語無倫次
媽媽咁樣都唔開拖證明佢真係好好人

he is super hot
細個買左佢隻Songs for You, Truths for Me deluxe版 有成本相集 日日j

我係求其見咩post 啱睇就入去
見到Lana del Rey 先出聲

我係純情弟弟

舊歌重溫

其實Riri好識揀歌 唱功又唔差唔唱歌好可惜
新生代黎講 Mama>>>Adele>Riri=Katy>>>>>>>>Taylor

計flop唔flop嘅話
Adele >>>>>>>>>>>>

Oh sorry我冇講清楚我講緊唱歌

Adele > Riri> / >= Mama > Katy > Taylor
They only right answer

以後開po後繼有人啦 我可以榮休退出了

講緊唱功定人氣

唱功

Riri真係睇狀態好嘅話真係好撚正
Adele唱法麻麻地 好傷聲 但係感情係最多嗰個
Mama唱法最科學同埋狀態平均地唔錯 至少又跳又唱都冇乜車禍
Katy其實係好左好多 會有啲Resonance
Taylor就....希望佢會學好啲唱歌 對把聲冇咁傷

Agger with jazz 不過tay同katy riri有差咁遠咩

Adele好似爛晒喉 好返未

Adele 啲歌路咁窄
Vocal range同其他比又唔係特別優秀
我會排Riri >= Gaga > Adele > Katy = Taylor
Riri Gaga跳住唱都好穩 加分
Katy唱功係好咗 但差既時候可以好差
Taylor 就一直唔係以唱功自居 但相對穩定

呢5個嚟講一定係最4/5

所以點解仲未出碟

Oops 🙊
I stan with you

Adele有啲似CelineCeline真係太狗血同首首一樣咁 睇下A4會係走咩風先可以再決左到佢歌路到底如何
Riri live真係好懶成日一句唱兩三粒字 勁多playback
Mama未唱Jazz之前已經幾好 唱完Jazz之後唱功再好左 把聲響到痴線

唔係21嗰陣做左手術啦咩 25era冇乜問題喎
Btw 佢地三個出得碟未

我應該排gaga>>>riri>adele>katy>tay

Riri嗰個真但佢舞台感搭夠 佢咁做嘅話我反而唔覺佢Hea唱

25 tour 傷喉cancel咗2場

Gallant
SWEET INSOMNIA.

Camila Cabello - Easy (Friday)

Sia - Rainbow (From The Original Motion Picture Soundtrack 'My Little Pony: The Movie')

MIKA - Sanremo - BBC Radio 2 Piano Room

MIKA把聲真係好好聽

sexy

Camila Cabello - Easy

Charli XCX - White Mercedes [Official Video]

The 1975 - I Always Wanna Die (Sometimes)

AURORA - A Different Kind Of Human

Zedd 因為like咗South park 一個Post
比玻璃心國Permanently ban
唉 陰公

國際戰線燒埋去樂壇
中國真係CLS

Sam Hunt - Kinfolks (Audio)

Coldplay.

Travis Scott’s “HIGHEST IN THE ROOM” is set to debut #1 ; Dan + Shay & Justin Bieber’s “10,000 Hours” for #7.

Normani reveals that there might be a possible collab with Nicki Minaj & she will announce it tomorrow.

Artists with the most weeks at #1 on the Artist 100 this year:
Ariana Grande 9
Post Malone 7
Billie Eilish 5
BTS 3
Tool 2

Harry Styles is rumored to release his new single titled “Do You Know Who You Are?” (Or titled “Lights Up”) a few hours later.

快啲返嚟啦樂壇最近好悶

Harry Styles - Lights Up

Charlie’s Angel Soundtrack out Nov 1.
Preorder now:

Harry Styles shirtless

屌聽完camila 首cry for me 即刻要聽返lauryn hill洗耳

Is it that bad? Coz I don’t want to waste my time to listen her songs

Nicotine Morphine Heroine～～～

Don’t mention these drugs please

Ask Camila to stop

其實Harry styles 同Niall 係咪有仇

I am a Miku style high notes stan

我淨係知道zayn同佢地咁多個都有仇😂

Kash Doll, Kim Petras, ALMA & Stefflon Don - How It’s Done (From “Charlie’s Angels)

Ma’am what’s that

Whitney, Britney, Bey & Ari

Pitchfork says Lady Gaga started the revolution of breaking pop boundaries, influencing Katy Perry, Nicki Minaj & Kesha.

"Everyone from Katy to Nicki to Kesha was falling all over themselves to out-weird each other. But nobody’s freak flag ever flew higher than Gaga’s."

Gryffin, Carly Rae Jepsen - OMG

This is the album

Uproxx lists 'Teenage Dream' by Katy Perry as the BEST pop album of the 2010s.

According to UPROXX, “thank u, next” by Ariana Grande is the best pop song of the decade.

Can they not make Ariana get dragged

US Certifications (RIAA): Mariah Carey, All I Want For Christmas Is You 6x Platinum.

Diamond this year

Best selling tracks by female artists this year (US; sales & on-demand audio units)
1. 7 rings
2. bad guy
3. Truth Hurts
4. Without Me
5. Shallow
6. thank u, next
7. Señorita
8. break up with your girlfriend, i'm bored
9. Dancing With a Stranger
10. Eastside

Vogue asks Rihanna if she envisions herself quitting music:

“Oh, nooo! Music is, like, speaking in code to the world...It’s the weird language that connects me to them. Me the designer, me the woman who creates makeup and lingerie—it all started with music.”

I’m here to brag

Always Be My Baby 3x Platinum
Vision Of Love Platinum
Heartbreaker Platinum
Hero 2x Platinum
Emotions (single) Platinum
Fantasy 3x Platinum
Greatest Hits 2x Platinum
O Holy Night Gold
Christmas (Baby Please Come Home) Gold
One Sweet Day 2x Platinum
The Remixes Gold

Mariah Carey has now surpassed 100 million RIAA certified units across albums, singles and features.

She's the fifth female artist to reach this milestone.

Variety has predicted that “Never Really Over” by Katy Perry will win “Best Dance Recording” at the 2020 GRAMMYs.

Bad To You already a top 5 hit

Bitch here we goooooooo

The Black Eyed Peas, J Balvin - RITMO (Bad Boys For Life)

Lil Kim - 9 (Album)

Katy Perry - Small Talk REMIXES

White Panda Remix

Sofi Tukker Remix

Billie Eilish’s "bad guy" has now surpassed 1 billion streams on Spotify (combined versions).

Kesha was unfortunately unable to get out of her recording contract with Dr Luke.

The singer is reportedly set to go on trial again next year.
#FreeKesha

Kesha sweetie I’m so sorry

Every song to debut in the top 10 of the Hot 100 this year:
• 7 rings
• break up...
• Please Me
• Sucker
• bad guy
• Boy With Luv
• If I Can’t Have You
• Homicide
• I Don’t Care
• No Guidance
• You Need To Calm Down
• Money In The Grave
• Señorita
• Goodbyes
• boyfriend
• Circles
• Take What You Want

Jennifer Lopez - Baila Conmigo

Harry Styles' “Lights Up” has entered the top 3 on US iTunes.

值

US? any merch can help usbuy

Hayley Kiyoko - Demons

Cher Lloyd - M.I.A

Becky G - MALA SANTA

Post Malone's "Circles" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Iggy Azalea:
I’m starting to get extremely excited for you to hear my EP.
fuuuuuuuuucccckkkkkkkk......

One track (not the lead single)
is called: Stupid people

"Kream" by Iggy Azalea feat. Tyga is now the 2nd video of 2018 by a lead female rapper, to surpass 200 MILLION views on YouTube.

National Anthem snapped

Adele will reportedly release her highly anticipated fourth studio album “ADELE.” in the second week of November.

Self-titled ohhhhh

Harry Styles' 'Harry Styles' has now sold over 1 million units in the US.

All tracks from Harry Styles' 'Harry Styles' have now surpassed 50 million streams on Spotify.

Ariana Grande's "break up with your girlfriend, i'm bored" has now surpassed 300 million views on YouTube.

Dllm

It deserves more views

Poor Kesha 佢哩份合約要點先走到

Underrated MV

Queen of court

其實真係好難形容到睇嗰陣個心情
只可以講 報應好快會黎
幾難過都好大家都要撐落去

Underrated song

係咪真係走舞曲風

Luke Evans - Love Is A Battlefield (Official Video)

can’t wait!!!

好耐冇見 我呢件邊緣人已經幾個post都冇心情出聲
純粹想問下
有冇人覺得harry着新歌中間有part好熟面口：
All the lights couldn't put out the dark
Runnin' through my heart
Lights up and they know who you are
Know who you are
Do you know who you are?

Troye都有去

見佢平時冇乜點走出美洲
又咁啱喺US讀緊書先至去
Btw個concert真係好好睇
佢live好聽過studio好多
又帶咗勁多嘉賓上台
最後仲要放住煙花唱venice bitch

有！！！最近幾個月肯定有聽過哩個旋律 但係醒唔起邊首歌

Damnnn her live performances is getting better and better

［文宣！］Zedd講左中共點樣施加壓力！

欢迎光临, 香港与大陆接轨

仲要殘體字 屌

同志早安

石門?

push!!! 好似啲電視劇既歌

係好聽嘅melody 唔知邊度聽過類似嘅

Taylor: You gotta step into the daylight and let it go
Harry: Shine, step into the light

Y’all better stream it 24/7

Lights Up is a bop

Wait y’all

PERIODT

點解會負評 好期待哩首喎

咪就係

I stan Normani

Harleys in Hawaii

Snippet

忍手唔禁入去

好正喎

Maluma papi
Those legs

Yes

NRO > 365 >= HIH > ST

Iggy Azalea will release new music new week.

Justin Bieber shares a snippet of him rapping in a new song...

Camila Cabello - Cry For Me (Live on SNL)

“Lights up” by Harry Styles dethrones “Señorita” by Camila Cabello and Shawn Mendes & becomes the best selling song on the Worldwide iTunes Song chart!

I love those comments

Ariana Grande's 'Sweetener' has now surpassed 2.5 billion streams on Spotify (album).

牛咪咪唔做喜劇真係好可惜

Ariana Grande's 'thank u, next' has now surpassed 3.4 billion streams on Spotify (album).

Harry Styles' "Lights Up" pacing for 100-150K first week units in the US (via HITSDD).

UK Charts:
1. Dance Monkey (=)
2. HIGHEST IN THE ROOM (NEW)
3. Ride It (-1)
4. Ladbroke Grove (-1)
5. Circles (+1)
7. Sorry (=)
8. Outnumbered (+6)
9. 3 Nights (-1)
10. Strike a Pose (-1)

19. 10,000 Hours (NEW)
21. Don’t Call Me Angel (-3)
24. South of the Border (+16)
27. Liar (+8)
38. Graveyard (+11)
51. Nice To Meet Ya (NEW)
85. Cry For Me (NEW)

Queen's "Bohemian Rhapsody" has now surpassed 1 billion streams on Spotify.

It's the first song from the 20th century to achieve this milestone.

Harry Styles' "Lights Up" is now the #1 trending music video on YouTube US.

Harry Styles' "Lights Up" has reached #1 on US iTunes.

Justin Bieber has now earned 65 charting singles in the UK.

"HIGHEST IN THE ROOM" is now Travis Scott’s highest charting song in the UK.

太遲入 已經聽唔到

Lady Gaga’s "Always Remember Us This Way" is now certified Gold in the UK.

Katy Perry’s "Rise" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Britney Spears' "Stronger" has now surpassed 100 million views on YouTube.

Harry Styles' best selling songs in the United States:
#1 Sign of the Times
#2 Sweet Creature
#3 Kiwi
#4 Two Ghosts
#5 Carolina

Justin Bieber’s "Sorry" has now surpassed 3.2 billion views on YouTube.

Shakira and Wyclef Jean's "Hips Don't Lie" has now surpassed 700 million views on YouTube.

Harry Styles' "Lights Up" earns the top debut on global Spotify with over 4.65 million streams.

Today in 2013, Lorde's "Royals" reached #1 on the Hot 100.

It spent 9 weeks at #1 and went Diamond, with Lorde becoming the youngest solo artist to top the chart this century.

Charlie Puth and Selena Gomez's "We Don't Talk Anymore" has now surpassed 900 million streams on Spotify.

Today in 1991, Mariah Carey's "Emotions" reached #1 on the Hot 100.

Camila Cabello's "Easy" debuts with over 1.45 million streams on global Spotify.

Official singles to debut with over 4.5 million Spotify streams in 2019:

I Don't Care
7 rings
HIGHEST IN THE ROOM
buwygib
bad guy
ME!
Señorita
Don’t Call Me Angel
Beautiful People
MIDDLE CHILD
Homicide
Sucker
You Need to Calm Down
boyfriend
Circles
Boy With Luv
Goodbyes
Lights Up

Tones And I's "Dance Monkey" reaches #1 on global Spotify with over 6 million streams (October 11).

Best selling albums of the 21st century in the UK:
#1 21
#2 Back to Black
#3 25
#4 X
#5 Divide
#6 Back to Bedlam
#7 Spirit
#8 Crazy Love
#9 No Angel
#10 White Ladder
#11 The Fame
#12 Only By the Night
#13 A Rush of Blood to the Head
#14 Christmas
#15 Life For Rent

Post Malone's 'Hollywood's Bleeding' has now earned over 2 billion on-demand audio streams in the US in 2019.

It's the second album to achieve this milestone this year.

Lorde's biggest Hot 100 hits:
#1 Royals
#2 Team
#3 Green Light
#4 Tennis Court
#5 Yellow Flicker Beat

Taylor Swift’s has now surpassed 9 billion streams on Spotify (all credits).

Shawn Mendes and Camila Cabello's "Señorita" has now entered Spotify's all-time top 100 (839 million streams).

J. Cole's "MIDDLE CHILD" has now surpassed 500 million audio streams in the US.

It's the first rap track originally released in 2019 to reach this milestone.

What is your favorite album?

#NationalAlbumDay

Today in 2012, Taylor Swift's "Begin Again" debuted and peaked at #7 on the Hot 100.

Ozuna has now surpassed 30 billion views across all official YouTube channels (including features).

He's the first artist to reach this milestone.

Shawn Mendes and Camila Cabello's "Señorita" remains at #1 on the global YouTube songs chart for a 15th week (61.7 million streams; October 4-10).

Best selling female albums of 2019 (US total project)

1. WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?
2. thank u, next
3. Lover
4. A Star Is Born
5. Cuz I Love You
6. dont smile at me EP
7. Invasion of Privacy
8. Look Up Child
9. Ella Mai
10. Sweetener

Today in 2007, Britney Spears' "Gimme More" reached its peak of #3 on the Hot 100.

Billie Eilish’s 'WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?' has now earned over 2 billion on-demand audio streams in the US in 2019.

It's the third album to achieve this milestone this year.

Lady Gaga’s 'The Fame' is the UK's best selling album by an international female artist this century.

Melodrama

歸隱咗好耐

Taylor: you got that long hair slicked back white tshirt
Harry: same lips red, same eyes blue

Taylor: we’re dancing round the kitchen in the refrigerator light
Harry: fridge light washes this room white, moon dances over your good side

like it when you sleep for you’re so beautiful

19

The only correct answer here
Melodrama is the best pop album I've heard in 2010s

They should give her a Grammys

So difficult to choose one
Maybe Tame Impala Currents

Final prediction:

1. HIGHEST IN THE ROOM (DEBUT)
2. Truth Hurts (-1)
3. Señorita (-1)
4. Someone You Loved (-1)
5. 10,000 Hours (DEBUT)
6. Circles (+1)
7. No Guidance (-2)
8. bad guy (-2)
9. Ransom (-5)
10. Panini (-2)

11. Bandit (DEBUT)
14. Play Games (+61)
20. Memories (+9)
24. Good As Hell (+6)
34. Hot Girl Summer (-9)
40. Lover (+5)
50. Graveyard (+10)
52. Liar (+9)
54. boyfriend (-18)
62. Motivation (+5)
67. Don’t Call Me Angel (+4)
86. iPHONE (-43)

The chart seems getting strange, is it my problem????

From chart data:

.@IAMSUMMERWALKER's 'Over It' debuts with the biggest streaming week for an album by a female R&B artist ever (@Interscope).

.@IAMSUMMERWALKER's 'Over It' earns the biggest sales week for a debut album by a female R&B artist in over 10 years (@Interscope/@LVRN).

I stan right

At least more Grammys nominations for the album
Only had AOTY nom and she lost to Bruno Mars

真係屌出聲 原來諗住kendrick攞/lorde大機

On power rotation :

Big Sean - Single Again

Official:

Easy

Cry For Me

Charli XCX - Click (feat. Kim Petras & Slayyyter) [No Boys Remix]

Out tomorrow. Technical problem involved

Female albums with the biggest US on-demand streaming debuts
#1 thank u, next 307M
#2 Lover 226M
#3 Invasion of Privacy 202M
#4 WWAFA, WDWG? 194M
#5 Over It 155M
#6 Queen 128M
#7 Sweetener 126M
#8 Lemonade 115M

Rhanna caught up with Entertainment Tonight to talk about her visual autobiography & to shut down a rumor she registered “Private Loving” as a song and title for #R9.

又係呢招

Shakira, Camilo & Pedro Capo will release the remix to “Tutu” on October 15th at midnight.

UK mid week: Harry Styles' "Lights Up" challenging for #1 debut.

It’s what he deserves

Rolling Loud is officially being cancelled

Nfr!

Most embarrassing moments in pop culture: a thread

3 gay icons in one song

Just rideeeeeee

As much as I love Britney, why is 2007 VMAs not here?

She’s serving, your honour

Today in 2017, Yo Gotti and Nicki Minaj's "Rake It Up" reached its peak of #8 on the Hot 100.

Real

Today in 2017, Rihanna's "Desperado" reached #1 on the Dance Club Songs chart.

Not even a single. She snapped

Cardi B and Bruno Mars' "Please Me" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

Billboard 200:
1. SuperM, SuperM - The First Mini Album
2. Summer Walker - Over It
3. Post Malone - Hollywood’s Bleeding
4. DaBaby - KIRK
5. Taylor Swift - Lover
6. Chris Brown - Indigo
7. Billie Eilish - WWAFA, WDWG?
8. Kevin Gates - I’m Him
9. Brantley Gilbert - Fire & Brimstone
10. Young Thug - So Much Fun

Madonna's 'Celebration' has now surpassed 1 billion streams on Spotify (album).

Drake's "Passionfruit" has now surpassed 700 million streams on Spotify.

Lorde's 'Pure Heroine' has now surpassed 1.9 billion streams on Spotify.

Avril Lavigne's "Smile" has now surpassed 200 million views on YouTube.

Kendrick Lamar's "Alright" has now surpassed 200 million streams on Spotify.

The wait is over: @NICKIMINAJ’s #FendiPrintsOn is available on #FFSeries
Available also in selected boutiques from Oct 16th

Photographer: Steven Klein Studio
Art Director: Stephen Gan
Feat: @NICKIMINAJ

Rita Ora | How to be Lonely | Friday(?)

I guess it's too sensitive?

有冇人知#1出咗咩cheat，我見twitter同reddit好多人罵

好似係好多bundles同啲人唔知幫人點買 168K units入面有164K都係pure sales 仲要係US喎
加上呢隊聽都冇聽過

SM(kpop一間公司)整嘅kpop avengers，入面所有成員都係其他當紅boy group嘅成員

60種bundles喎

My summer walker

算啦，新人做到咁已經好勁

而且隻碟全世界得US有得賣日本除外
即係個個都經US market買
Omg they are so desperate for that #1

佢喺英美成績都唔錯
我好似係喺spotify無意碌到佢

睇佢啲相/片/歌 expect佢好巴渣 azealia嗰類
但佢interview introvert反差得好得意 mumble咁答嘢
之後同熟人就變返我幻想嘅形象

好多人都係咁，同陌生人一齊同埋同熟人一齊嗰陣，完全係兩個人嚟

傳話今年隻碟好experimental架
應該好多人屌

係咪怕成首leak提早出

Taylor Swift's 'Reputation' has now spent 100 total weeks on the #Billboard200 (No. 159 this week).

星期三出真係唔care charts架喎

what if adele is coming this friday

.@trvisXX's "Highest In The Room" officially debuts at No. 1 on this week's #Hot100.

It's the 35th song in history to debut at No. 1 and third this year, after @jonasbrothers' "Sucker" and @ArianaGrande's "7 Rings."

As "10,000 Hours" debuts at No. 4 on this week's #Hot100, @justinbieber has now spent 200 total weeks in the top 10 of the #Hot100.

Most career #Hot100 entries:

207, @OfficialGLEEtv
205, @Drake
163, @LilTunechi
109, @ElvisPresley
105, @NICKIMINAJ
100, @S_C_
96, @chrisbrown
96, @kanyewest
95, @taylorswift13
91, James Brown
90, @1future
75, @Eminem
75, Ray Charles
73, @ArethaFranklin
73, @justinbieber

Glee mola mola

Most total week's spent in the top 10 of the #Hot100 (all time):

360, @rihanna
279, @MariahCarey
273, @Usher
241, @BrunoMars
235, @Drake
225, @Madonna
219, @JanetJackson
212, @thebeatles
200, @justinbieber

Every No. 1 song of 2019, so far:

Thank U, Next
Without Me
Sunflower
7 Rings
Shallow
Sucker
Old Town Road
Bad Guy
Señorita
Truth Hurts
Highest In The Room

年終結算 下一首使唔使爭崩頭呢
定一線們每人一週分咗佢

揸住幾個無人破到嘅chart records但係唔再出新歌走去做生意

Ri: 音樂冇啲挑戰

Every song to debut at No. 1 on the #Hot100 this decade (1/3):

@Eminem Not Afraid
@KeshaRose We R Who We R
@britneyspears Hold It Against Me
@ladygaga Born This Way
@katyperry Part of Me
@baauer Harlem Shake
@taylorswift13 Shake It Off
@justinbieber What Do You Mean?

@Adele Hello
@zaynmalik Pillowtalk
@jtimberlake Can't Stop The Feeling!
@edsheeran Shape of You
@djkhaled ft. @justinbieber @QuavoStuntin @chancetherapper @LilTunechi I'm The One
@Drake God's Plan

@Drake Nice For What
@donaldglover This Is America
@ArianaGrande Thank U, Next
@ArianaGrande 7 Rings
@jonasbrothers Sucker
@trvisXX Highest In The Room

點解好似唔見ed sheeran fans

有啲人直頭唔鍾意添

不過好似有啲有去佢con

佢出果張collaboration明明幾高質

邊忽高質

同divide multiply又冇得比既
但佢做左唔少突破 玩多左幾種風格
有d都幾好聽

其實知佢成日抄歌之後已經冇乜點聽佢
新碟聽咗幾首既 但聽完好快已經唔記得 冇乜特別記憶點
Take Me Back To London佢啲rap聽到我打冷震
同埋好幾首歌既製作都嘥咗個歌手
結論都係不了

火藥味濃

Divide is not good
Only good albums are Plus and Multiply

Agger
Divide non singles>>>>>singles

Only good song on Divide Castle on the Hill

Iggy remains unbothered

Ari paved the way

I’m ready for it

呢句真

Coldplay: 11/22/1919

今年年尾真係精彩

I've got Harleys in Hawaii stuck in my brain

_ _ _
10.20 尖沙咀見

Stop leaking it bitch

Katy Perry's upcoming album has now sold over 160k units in the US (sales coming from two released tracks; 'Never Really Over' and 'Small Talk').

At least she has taste

Ariana Grande's "7 rings" has now surpassed 900 million streams on Spotify.

stream my name to celebrate

Elton John on Lady Gaga:

“The only real star at the moment is Lady Gaga. She could have a career like Barbra Streisand if she wanted to. She’s got the ambition, she’s got the talent coming out of every pore of her body.”

Ariana Grande and John Legend's "Beauty and the Beast" has now surpassed 200 million views on YouTube.

She joins Michael Jackson, The Beatles and Eminem as the only acts ever to have 6 albums achieve this milestone.

Halsey's "Without Me" goes recurrent after spending a full year on the Hot 100.

It peaked at #1 and spent 29 weeks in the Hot 100's top 10, becoming the longest running top 10 by a lead female artist this century.

Liam Payne will release his debut album, 'LP1' on December 6th, according to various retailers.

Justin Bieber is the only artist to hit No. 1 on all seven of these charts:

Hot 100
Hot Country Songs
Hot Latin Songs
Hot Dance/Electronic Songs
Hot Rap Songs
Hot R&B Songs
Hot R&B/Hip-Hop Songs

I don’t think she will put these on the album

其實呢個女人都算勤力
計埋HIH今年都五隻歌
B U T I W A N T A N A L B U M

i want 閪閪閪 performance

PC/SWITCH/PS4/XBOXONE

AVICII Invector - Announcement Trailer

最弊佢啲pr真係唔講都唔記得佢出咗5首

Ariana Grande becomes the first female artist in history to have two solo songs surpass 900 million streams on Spotify.

Icy - Kim Petras (Official Music Video)

Camilo, Shakira & Pedro Capó - Tutu Remix

Charlie Puth set for interview + performance on October 28 Ellen DeGeneres Show

Miley Cyrus is now the 8th artist in history to surpass 100 million followers on Instagram.

She has also reached 10M followers on Spotify.

Justin Timberlake tells Entertainment Tonight he recently collaborated with SZA and Meek Mill on new music.

The singer also confirmed a collaboration with Lizzo that he describes as “flames.”

Dua Lipa will reportedly release her comeback single titled "Don't Start Now" on Nov 1st.

How It’s Done (with Kim Petras, ALMA, Stefflon Don) - From “Charlie’s Angel

好掂

Bebe Rexha - You Can’t Stop The Girl (Official Music Video)

Kelly Clarkson covers Wrecking Ball

Gaga 11月出「新碟」
ARTPOP 再版，抽起DO WHAT U WANT

大家點睇

Lana發呆好可愛

而家都10月，派第一主打最快都要十一月

流行兒童遊戲 Fortnite 今日大更新。

Haus Labs new makeup products I guess

漏咗個Kash Doll 除咗kim個part 好鍾意佢段rap

source?

Enigma is back bitches! Crossover with Hauslabs too

好撚興奮呀.jpg

但係意義唔大 唔係solo single

都叫有 再掃grammys

唔係話拍左mv啦咩

原來講緊solo #1

點睇 Lizzo嘅good as hell remix Ariana grande首歌成三年前 其實出remix都只係benefit ari

Monster REMIX with Adele

Lizzo Faces Second “Truth Hurts” Plagiarism Claim

Producer Justin Raisen says Lizzo and producer Ricky Reed did not credit him or the originator of the “100% that bitch” line

//

In his post, Justin Raisen referenced a February 2017 tweet from singer Mina Lioness that read, “I did a DNA test and found out I’m 100% that bitch.”

In Feburary 2018, Mina Lioness tweeted at Lizzo, “We didn’t have the same idea, it was my tweet that was taken from Twitter and put into a song,” and, “Now everyone believes those were your words, when in fact they were mine. My creativity, my wit and my comedy.”

btw 睇 comment 有人話Truth Hurts 好似 Black Beatles 聽聽下又真係有啲似

佢係咁pish舊歌做乜

Is she over?

覺得佢最近有少少自大 好想要破fancy嘅感覺
扮講笑 實際上真係好想贏

依家破滅

I love iggy more

Btw就算下星期佢repeak
Iggy都keep到female rapper with longest consecutive #1 (7 weeks)

Most viewed music videos in YouTube US:

1. Uptown Funk - 628m
2. Watch Me - 527m
3. Shake It Off - 517m
4. All About That Bass - 489m
5. Congratulations - 478m
6. Despacito - 465m
7. Roar - 462m
8. The Hills - 461m
9. Blank Space - 453m
10. Hello - 435m

Don’t lie and give me that emoji or we beefing

Living my best life

Taylor Swift's "Look What You Made Me Do" has now surpassed 1.1 billion views on YouTube.

In anticipation of tomorrow’s release for #HarleysInHawaii, I'll just leave this here for your hi-res photoshopping pleasure... 🌺

Biggest single debuts of 2019 (US units):
#1 7 rings ; Ariana Grande 509K
#2 HIGHEST IN THE ROOM ;Travis Scott 402K
#3 ME! Taylor Swift ; 380K
#4 MIDDLE CHILD ; J. Cole 346K
#5 buwyg,ib 329K
#6 I Don't Care 297K
#7 Sucker 291K
#8 Circles 265K
#9 Goodbyes 264K
#10 Money In the Grave 254K

Ariana legend

Hungry Lorde fans are circulating a fake #L3 leak titled “Freudian Slip,” which samples the singer’s 2017 interview with Marc Maron.

Eminem's "Lose Yourself" has now surpassed 800 million streams on Spotify.

It's the first song from the 2000's to reach this milestone.

Top 10 most streamed singles this week by lead female artists (US)
1. Playing Games
2. Señorita
3. bad guy
4. Truth Hurts
5. Come Thru
6. I'll Kill You
7. Stretch You Out
8. Without Me
9. Good As Hell
10. 7 rings

Without Me & 7 rings still on the top omg

Iggy Azalea's "Work" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Yuna - Castaway ft. Tyler, The Creator

Nicki Minaj on Ariana Grande: "I'm proud of her, cause she executive produced that album & I'm proud to be a part of something that's her baby. Unlike others, we have a real friendship outside in the real world. We actually text, facetime & we actually get on each others nerves"

Her breasts

It gives me some The One That Got Away vibes. Is it just me?

US chart update (via @HITSDD):
#1 @GGYOUNGBOY 95-105k
#2 @PostMalone 90-100k
#3 @IAMSUMMERWALKER 70-75k
#4 @DaBabyDaBaby 50-55k
#5 @taylorswift13 40-45k
#6 @liltjay 37-42k
#7 @billieeilish 33-38k
#8 @chrisbrown 30-35k
#9 @lizzo 30-35k
#10 @youngthug 28-32k

Katy Perry - Harleys In Hawaii

Shawn Mendes and Camila Cabello's "Señorita" has now surpassed 700 million views on YouTube.

唔識欣賞
Never really over>365>small talk>harleys in Hawaii

Big Sean and Nicki Minaj's "Dance (A$$) Remix" has now surpassed 100 million views on YouTube.

Wait你搞到我唔敢聽住

HIH > NRO > ST

This hairstyle

agree

I’m looping it

A bit more catchy = hit

Tbh HIH is much better than Small Talk so I’m impressed

Nicki Minaj is now the FIRST female artist & first rapper in HISTORY to have at least 53 videos with over 100 million views on YouTube!

Overall, she is the 2nd artist in history to achieve this, after Ozuna.

Have to agree with you after first listen
last chorus = verse >>> pre-chorus > chorus

Katy啲pop sense係幾好
依首唔係大hit類 但好襟loop

Small Talk is literally the worst song she released this year, other songs can’t related

NRO > HIH = 365 >> ST.

Tea!!!! 預計係one of her underrated song

No flavour

365 > HIH > NRO > CC Remix >>>>>>>>>> Small Talk

the bar is high

I-

ST係佢全年最差

The bridge of HIH

Mariah Carey's 'Music Box' has now surpassed 200 million streams on Spotify.

15 years ago today, Avril Lavigne's "My Happy Ending" reached #1 on the Pop Songs airplay chart.

Fans of Ariana Grande, Normani & Nicki Minaj have created a petition to make their collaboration "Bad to You" a single after Grande and Minaj both confirmed that there is no video in the works.

chng.it/Dx2BFFSW

快啲一齊簽 唔可以浪費咗佢

Bad To You gonna join bad idea & bloodline as the bops that Ari didn't make a single

I’m suing

Little Mix's "Black Magic" has now surpassed 600 million views on YouTube.

We already know

Cody Simpson will drop his new song, “Golden Thing” dedicated to girlfriend Miley Cyrus on Friday, October 18th.

I’ve got a new video for Nice To Meet Ya coming out on @Spotify soon and you can see previews of it when you listen to Today’s Top Hits over the next couple of days. Go take a look and let me know what you think ! spoti.fi/2oywyrn

YUNGBLUD - original me ft. dan reynolds of imagine dragons (Official Music Video)

時間見證住shake it off OUTPERFORMS aatb

Wanna unfollow Miley

So pretty
but the song like small talk, I don’t wanna listen for a second time

HIH好佢十倍有多

Nicki said she is being sarcastic regarding Adele collab

Adele’s busy doing fake collabs everywhere

We’re sick and tired of this shit
Ma’am you‘re not only a clown, you’re a whole circus🤡
You better hop on Adele’s song for a freestyle or steal some demo or whatever

Harleys In Hawaii MV首播至今差唔多12hrs，但係view數都係一般般。。

真心希望呢首可以磨到上去no.1

PS 有冇人報下iTunes chart情況

成績好差唔係一線女歌手嘅水平嚟

iTunes US: #7 *dark red*
WW: #4

一如所料chart會Flop 但真心高質歌嚟

YouTube 11hours 得997K????? 1M都冇？？？
二線歌手都唔只啦

Early prediction:
1. Truth Hurts (+1)
2. Señorita (+1)
3. Someone You Loved (+2)
4. Circles (+2)
5. HIGHEST IN THE ROOM (-4)
6. No Guidance (+1)
7. Ransom (+1)
8. bad guy (+1)
9. Panini (+1)
10. 10,000 Hours (-6)

11. Bandit (=)
12. Beautiful People (+3)
14. Memories (+6)
20. Good As Hell (+4)
22. Playing Games (-6)
23. Lights Up (Debut)

You & I ay ay
Tidings Harleys in Hawaii ay ay

I'm on the back
I'm holding tight

Nicki Minaj confirms her 5th studio album will arrive soon as long as she has her Pickle juice

When I hula, hula, hula
So good you'll take me to the jeweler jeweler jeweler

#ItWas25YearsAgo is trending. A moment to honour October 1994. Mariah delivered the true gift of Christmas.. @MariahCarey @heart90s But #notyet

Lil Kim is projected to be the first female rapper to have the lowest selling opening week for an album in Billboard history, with 1k units.

屌佢老母 blocked

It’s what she deserves

成日見到巴士有Fenty Beauty 廣告

13個鐘得1.1M 估計首日得2M

(遠望bon appetite同swish swish嘅mv

我放學等車成日都見到

過2M都要還神 doesn’t deserves to flop like that

希望lg6係超級pop

[Pitchfork]
Best of the 2010s: Pitchfork Readers’ Poll Results

Best Albums：
1. Kanye West - My Beautiful Dark Twisted Fantasy
2. Kendrick Lamar - To Pimp a Butterfly
3. Frank Ocean - Blonde
4. Kendrick Lamar - good kid, m.A.A.d city
5. Frank Ocean - channel ORANGE
6. Kanye West - Yeezus
7. Vampire Weekend - Modern Vampires of the City
8. Sufjan Stevens - Carrie & Lowell
9. Arcade Fire - The Suburbs
10. Lorde - Melodrama
11. Tame Impala - Currents
12. Bon Iver - Bon Iver, Bon Iver
13. Radiohead - A Moon Shaped Pool
14. Beyoncé - Lemonade
15. LCD Soundsystem - This Is Happening
16. Joanna Newsom - Have One on Me
17. Tame Impala - Lonerism
18. Beach House - Teen Dream
19. David Bowie - Blackstar
20. Death Grips - The Money Store
21. Carly Rae Jepsen - E•MO•TION
22. Kendrick Lamar - DAMN.
23. Deerhunter - Halcyon Digest
24. Bon Iver - 22, A Million
25. Fiona Apple - The Idler Wheel Is Wiser Than the Driver of the Screw and Whipping Cords Will Serve You More Than Ropes Will Ever Do
26. Kanye West - The Life of Pablo
27. Beach House - Bloom
28. The National - High Violet
29. D’Angelo & the Vanguard - Black Messiah
30. Tyler, the Creator - Flower Boy
31. Daft Punk - Random Access Memories
32. The War on Drugs - Lost in the Dream
33. Solange - A Seat at the Table
34. Grimes - Art Angels
35. Father John Misty - I Love You, Honeybear
36. Fleet Foxes - Helplessness Blues
37. Danny Brown - Atrocity Exhibition
38. Beyoncé - Beyoncé
39. Car Seat Headrest - Twin Fantasy (Face to Face)
40. Charli XCX - Pop 2
41. Kacey Musgraves - Golden Hour
42. Destroyer - Kaputt
43. Lana Del Rey - Ultraviolence
44. Taylor Swift - 1989
45. Grimes - Visions
46. Sun Kil Moon - Benji
47. Robyn - Body Talk
48. Jamie xx - In Colour
49. Swans - To Be Kind
50. Sufjan Stevens - The Age of Adz

Best Songs:
1. Kanye West feat. Pusha-T - Runaway
2. Frank Ocean - Pyramids
3. Kendrick Lamar - Alright
4. LCD Soundsystem - Dance Yrself Clean
5. Robyn - Dancing on My Own
6. Grimes - Oblivion
7. Tame Impala - Let It Happen
8. Kanye West feat. Chance the Rapper, Kelly Price, Kirk Franklin and The-Dream - Ultralight Beam
9. Carly Rae Jepsen - Run Away With Me
10. Bon Iver - Holocene
11. Beyoncé - Formation
12. Kanye West feat. Dwele - POWER
13. Vampire Weekend - Hannah Hunt
14. Arcade Fire - Sprawl II (Mountains Beyond Mountains)
15. M83 - Midnight City
16. Lana Del Rey - Video Games
17. Frank Ocean - Thinkin Bout You
18. Mitski - Your Best American Girl
19. Kendrick Lamar - King Kunta
20. Kanye West feat. Justin Vernon, Rick Ross, Jay-Z and Nicki Minaj - Monster
21. Lana Del Rey - Venice Bitch
22. Sufjan Stevens - Should Have Known Better
23. JAY-Z & Kanye West - Niggas in Paris
24. Daft Punk feat. Pharrell Williams - Get Lucky
25. Kendrick Lamar - The Blacker the Berry
26. Solange - Cranes in the Sky
27. Kanye West - Blood on the Leaves
28. Frank Ocean - Nikes
29. Beach House - Myth
30. Kanye West - New Slaves
31. Radiohead - Daydreaming
32. Frank Ocean - Ivy
33. The National - Bloodbuzz Ohio
34. Lorde - Royals
35. Lorde - Green Light
36. Sufjan Stevens - Fourth of July
37. Kendrick Lamar - Bitch Don’t Kill My Vibe
38. David Bowie - Blackstar
39. Tame Impala - Feels Like We Only Go Backwards
40. Mitski - Nobody
41. Radiohead - True Love Waits
42. Charli XCX - Track 10
43. Vampire Weekend - Step
44. Future Islands - Seasons (Waiting on You)
45. FKA twigs - Two Weeks
46. Ariel Pink’s Haunted Graffiti - Round and Round
47. Taylor Swift - Style
48. Lorde - The Louvre
49. Fleet Foxes - Helplessness Blues
50. Death Grips - I’ve Seen Footage

I’m even more excited to announce that I’ll be taking the Head Above Water Tour worldwide next year with dates in Europe, Japan and China!

Beck - Uneventful Days (Audio)

From Beck’s forthcoming album ‘Hyperspace’, out November 22, 2019

Beck - Hyperlife (Audio)

Of Monsters and Men - Wild Roses

Who dat who dat

Coldplay have changed the thumbnails of popular music videos to have black & white thumbnails on YouTube 👀

the descriptions are signed off with emojis: 🌙 ☀️

List of Coldplay music videos with black & white thumbnails, as well as containing 🌙☀️ emojis on YouTube:

- A L I E N S
- Yellow
- Up&Up
- Paradise
- The Hardest Part
- The Scientist
- Violet Hill

IGGY

🌜⭐

正式宣布 katy perry music career is over

Beck - Hyperlife

Ari 6 years into her career. She really did that

本來以為Liar同Shameless都夠難頂 但原來我仲未見識過Cry For Me同Easy

佢啲marketing炒Q晒佢啦 真係匪夷所思
Btw諗諗下其實HIH做side track可能仲好 一首真fans先會識嘅歌 個vibe比我有呢種感覺

每隻single愈出愈差 想試水溫 而家衰晒 新碟唔洗出

聽下有幾難聽先

Cry For Me聽到我懷疑人生 比定心理準備你

That bridge......

It's so BAD!
But nothing compares to Never Be the Same

That drugs song is terrible

有冇人聽Melanie Martinez
新碟啊

Katy真係玩完出完隻witness就正式
Never really over咁高質都救唔到

Easy最正常
Cry for me 個chorus好啱marina唱 送俾佢唱好過

Sasha sloan唱never be the same 3:20
佢有份”write and edit”首災難歌

人地tv break 出幾首玩下你地又咁上心
有心推一早推左啦

Good old days when she rules the world
依張靚到dum幾聲 好似個60年代 American dream girl

"Video Games" by @LanaDelRey has won the 'Song of the Decade' award at the Q Awards.

BTS
<Make It Right (feat. Lauv)> 발매 안내

Lauv
can’t believe this is happening, but it is 💙

Me
💩

QUEEN!!!!!!!啱啱聽完第一次已經識Waii Waii鍾意呢啲吹風聽會爽嘅歌

咪推緊Small Talk囉

Perry@

Capitol垃圾到唔肯擺錢落宣傳俾佢地record唯一出名嘅artist度

到依家都唔明，Katy到底點出到Witness依隻垃圾碟出黎
依家依幾首都屌打Witness大部份歌

1-6 cls比佢地霸尻曬
anyway 啲讀者good taste

但成隻碟變得好electropop feel
alligator好似真係算最好聽 呢首都順耳

我buy依個多過p4k嗰個

live難聽到嘔屎又係嗰個作裝嘅腔調

尊重啦

聽完Studio Version竟然仲敢聽Live

好彩啲讀者頭50都冇投Cardi B

我係連studio都冇聽
一開youtube見有佢live嘅recommendation 即管㩒入去睇下佢咩把戲點知like shit

冇架喇呢條女都步入flop階段 而shawn當佢condom咁谷自己人氣

我反而覺得live把聲先無咁作狀喎
同Pornorita比 我覺得哩個live嘅腔調好正常

利申幾鍾意個chorus

Allie X - Rings a Bell

James Blunt - Monsters

準備收負皮

Missy Elliott - DripDemeanor feat. Sum1 [Official Music Video]

Moonchild "What You're Doing" (Official Music Video)

KESHA!!!!!!!
Time’s runnin’ out to get blessed!!!! 💒💒 Don’t wait! Call now and add yourself to the🔥 hellraiser phonebook 🔥so I can always update you and bless you with some sacred secret information ⁣⁣
Call 1-855-KESHASAVS 💒💒

New song!??

.@Shakira is coming! She announces that she will drop a NEW SONG very soon & feels like 2020 will be her year. ⭐

She describes the song as “fire” & her team freaked out over it. She also wants to evolve & take risks but also not get too crazy where people won’t listen to it.

.@IggyAzalea reveals that she really wants to collab with @KeshaRose, on Iggy's new EP 'Wicked Lips'. 🔥

"I'd love to. I have something I want to show her, but let's see. I really want to collaborate with her."

乜佢同Shawn仲「一齊」緊？

We will be streaming

Anyway

Lady Gaga has now surpassed 8 billion views across all official YouTube channels.

Sasha Sloan - Self Portrait (EP)

JP Saxe - If The World Is Ending (feat. Julia Michaels)

Kygo and Selena Gomez's "It Ain't Me" has now surpassed 900 million streams on Spotify.

Twenty One Pilots - The Hype (Berlin)

Carly Rae Jepsen - The Sound (Live In Lapland, Finland)

Idina Menzel & Ariana Grande - A Hand For Mrs. Claus

Little Mix have become the first and only girl group in history to surpass 4 billion streams on Spotify.

James Arthur - YOU (Album)

Justin Bieber says he’s “always” cool with Taylor Swift and that he’s “past all the drama as other people’s drama is not his.”

Well LIAR wbk

Billboard predicts that Demi Lovato will debut at #1 on the Hot 100 in her comeback.

"She definitely has the power to debut at No. 1, and it would surely be a celebratory comeback if she does."

Cardi B praises Megan Thee Stallion: "Look at Megan Thee Stallion. She got that voice that stick. Now, not only does she rap good - a lot of girls rap good, but she's got that voice & confidence that sticks!"

Linkin Park's "New Divide" has now surpassed 400 million views on YouTube.

Why talk about this now, is she coming back soon

Highest RIAA certified albums by female acts:
Come On Over 20x
The Bodyguard 18x
Jagged Little Pill 16x
'21' 14x
…Baby One More Time 14x
Whitney Houston 13x
Wide Open Spaces 12x
Pieces of You 12x
The Woman In Me 12x
CrazySexyCool 12x
25 11x
Falling Into You 11x
Up! 11x

2x Diamond

Maybe before the year end

Kesha having us, you know what

Ok I'm gonna dial now

Maybe you can give us BBHMM 2.0

Cardi B announces that she be the lead actress in a new movie.

She says she has already met with the lead actor in the movie & filming will commence after she finishes her world tour in 2020.

Are you serious? Hey hey hey or bon appetite or swish swish swish屌打NRO以外果幾首even 365

打左去都唔知聽左啲咩

such a drama queen

yes, but in her wildest dream

HEY HEY HEY屌打?????
WTF

She wishes debut at #20

She drunk ignore her

All of Katy Perry’s Hot 100 top 20's:
I Kissed A Girl
Dark Horse
Firework
Roar
Teenage Dream
ET
California Gurls
Last Friday Night
Part Of Me
Wide Awake
Hot N Cold
The One That Got Away
Chained to the Rhythm
Waking Up In Vegas
Rise
Unconditionally
Birthday
Feels
Never Really Over

Post Malone, Ozzy Osbourne and Travis Scott’s “Take What You Want" has now surpassed 100 million streams on Spotify.

Taylor Swift and Brendon Urie’s “ME!” has now surpassed 300 million streams on Spotify.

Omg a trap A lawsuit today

有人講嘢? 我睇twitter見有SMS唔知係咪真,未試

hey hey hey好差咩

Hey Hey Hey係唔差 但你用NRO HIH同365比嘅話梗係後者正啲啦

Skylar Grey - Angel With Tattoos

Skylar Grey - Angel with Tattoos (EP)

Jesus is King - A Kanye West Film (Trailer) - Only in IMAX

Grace VanderWaal - I Don’t Like You

Becky G - MALA SANTA (Album)

Becky G - VÁMONOS (Álbum Visual)

Becky G - NO TE PERTENEZCO (Álbum Visual)

All album visuals are uploaded on youtube

shakira

sample lauryn hill -ex-factor
原唱好聽好多
nice for what, be careful都有sample

台灣好似好唔鍾意佢
上次演唱會放飛機

Selena Gomez is officially coming.

Selena posted a photo on all her social medias with the caption: “Rose colored glasses all distorted.”

Little Mix announce their new talent show #LittleMixTheSearch.

The show will air on BBC & the members intend to 'find & nurture a new wave of talent'.

Holy shit I hope she’s okay

仆街仲要Mama落地先

希望唔好震親佢嗰胎

認真嘅 希望佢個頭同腰冇整親
佢個胎批准佢遲一日出世

HIH on iTunes:
#19 in US
#22 in UK
#4 in WW
#17 in HK (+29 ; new peak)

real flop

Deserves better, but we free falling

Liam Payne tells the Table Manners podcast that staying in One Direction would have killed him.

Chris Brown and Drake's "No Guidance" has now surpassed 100 million views on YouTube.

Daddy Yankee ft. Bad Bunny, Wisin, Lennox, Natti Natasha & Anuel AA - Que Tire Pa Lante

Ariana Grande now ties Katy Perry and Bruno Mars as the only singers to have three albums selling more than 50m tracks globally.

Capitol真係弱智到冇人有 首歌出嗰陣Unavailable for 6 hours straight...

同公司嘅仲有Halsey, JLo, Sam Smith, Lewis Capaldi 同Migos
呢個待遇差咁遠 係咪玩鳩佢

5 years ago today, Iggy Azalea and Rita Ora's "Black Widow" reached its peak of #3 on the Hot 100.

Arimoji was released in the App Store and Google Play Store 2 years ago today (17th October 2017).

有冇人有down過諗唔明點解Android係免費但Apple係要收$15

Today in 2008, T.I. and Rihanna's "Live Your Life" reached #1 on the Hot 100.

Billboard is set to give Beyoncé the Executive of the Year Award.

“...will spotlight major musicians and executives in the music industry”.

Eminem turns 47 today.

With three diamond singles, two diamond albums, 15 Grammy Awards and an Academy Award, the rap legend cemented himself as a staple in pop culture and history in general. He remains the highest selling hip-hop act of all time.

Tinashe recently confirmed she will release new music next week on Thursday, October 24th.

Kehlani:

im all outta features folks i truly enjoyed working with all my friends, people i admire... etc...

album mode. be back soon. love y’all’ 🧡🔥🧡

be back with music. 🤞🏼✌🏼

G-Eazy - Scary Nights EP

Kash Doll - Stacked (Album)

JLo Single仲廢過Katy啦 都唔知擺錢落佢度做咩

for what...
Gaga>>>>>>>>>>>>

BTS ft. Lauv - Make It Right REMIX

for Billboard Magazine’s third annual R&B Hip-Hop Players Issue

harleys in hawaii其實我覺得ok 唔係話聽唔落 幾好loop 點都好過365先嘅

365 Are you serious

Harley QUEEN!
365 bye

better than 365Is that a problem!????

okay...im putting my clown wig soon

HIH 真係聽上癮全日個腦都hulahula jeweler jeweler

Maybe Gaga can hop on this genre

HIH係新歡
但365 remains iconic

When I hula-hula, hula
So good, you'll take me to the jeweler-jeweler, jeweler

A bop maker are we surprise?

Not gonna repeat
365>>HIH

諗緊year end chart花落誰家

又係咁 其實佢哋喺1D嗰陣發生啲咩事
成日都見到有ex-1D member講1D有幾toxic

等緊年尾
副業天后話2019出歌
預左31/12

係咪Simon搞到佢地咁

“The question is so 2018”

冇追post唔知wow左未
James arthur今日出左新碟
好中意首You
順便為大家打打氣

Fighting, living, dying
For what? For freedom?
That‘s what which men have fought since time began,
to be free

尋晚聽咗隻碟 得幾首single係聽得入耳
你聽嗰陣知道係唔同嘅歌 但係佢唱出嚟就好似係同一首歌咁

唔忍心update HIH Spotify第一日成績

WW: #155 ; 710,842
US & UK: no record - out of top 200
HK: #172 ; 3,303

唔係講笑 bubbling chart都可能入唔到 完全係0 promo 想點

Spotify debuts:

Small Talk: 1,986,107
NRO: 2,832,132
CC Remix: 732,489
365: 1,835,240
HIH: 710,842

CC remix重多

ST都多過佢

HIH deserves 2M debut

Tanked harder than titanic

名副其實flop到落地核 出咗Witness之後就一失足成千古恨

官方話水肚不服
台灣班"fans"吹到話佢係嫌個場太細襯唔起佢唔想表演
點解可以咁痴線

有album出

HARRYSTYLES LIGHTSUP 幾好聽

但佢又係衰嘅 唔知係到咗開Show個時間先臨時話取消咗 我係佢fans我應該都會anti佢

hula hula

Katy Perry’s “Roar” is now certified as 3x Platinum in the UK.

Katy Perry's “Bon Appétit” has now reached 800 million views on YouTube. This is her 7th music video to achieve this.

Selena Gomez // Lose You To Love Me // 23 Oct

開show前20分鐘先取消

Coffee with Lana Del Rey

What the hell

Fairy godfather

Just dance, gonna be ok

Coldplay: November 22, 1919

1人兩角 Cast埋左邊隻老鼠

Riri told y’all

翻兜返隻新碟 幾好聽 好鍾意stuck in gravity

New album features Big Sean, Lil Wayne, Summer Walker...and more

Kash Doll - KD Diary (Official Video)

Kash Doll - No Lames ft. Summer Walker (Official Lyric Video)

binge jammingtwo of my new favourites together

Frank Ocean - DHL

Halsey sings Taylor Swift’s “Lover” while praising her & saying she wants to collab with her.

“She’s definitely an artist that I would absolutely love to collaborate with.”

Ariana Grande, Miley Cyrus & Lana Del Rey’s “Don’t Call Me Angel” has now surpassed 100 million streams on Spotify.

2nd day:
WW: #33 (+122) ; 1,717,302
US: #38(NEW) ; 530,375
UK: #55(NEW) ; 114,163
HK: #44(+128) ; 5,798

Elton John praises the talents of Lorde, Billie Eilish and Lizzo in new Beats 1 interview.

Taylor Swift has now surpassed 18 billion views on YouTube.

She remains the second most viewed female artist in history.

Ariana Grande's lawsuit with Forever 21 has been put on hold, since the company has filed for bankruptcy, meaning there's no money for Grande to sue for.

Lady Gaga mentions Donald Trump while performing "Government Hooker".

"I'll make you squeal baby. Donald Trump if you pay me."

All #1's on the Pop Songs airplay chart in the last year:
Youngblood
God is a woman
Happier
High Hopes
thank u, next
Without Me
Eastside
7 rings
Sucker
Wow.
Talk
I Don't Care
bad guy
Señorita
Truth Hurts

Literally no one asked

Harry Styles' "Lights Up" debuts in the top 10 on the global YouTube music video chart (21.2 million).

Migos and Drake's "Walk It Talk It" has now surpassed 300 million views on YouTube.

“Señorita” by Shawn Mendes & Camila Cabello is now the 10th most liked video of all time! (13M)

It also entered the top 10 most viewed music videos of 2019 at #9 with currently at 710M views.

Rihanna has surpassed 1.7 BILLION views on YouTube in 2019 alone!

Rihanna hasn’t released new music since 2017 & no album since 2016!

Queen Ari

Nobody gives a shit about them now

Queen Shawn

Gaga received a Grammys made by Taiwan’s little monster

Happy 2 year

Final prediction:
1. Truth Hurts (+1)
2. Someone You Loved (+3)
3. Señorita (=)
4. Circles (+2)
5. HIGHEST IN THE ROOM (-4)
6. No Guidance (+1)
7. Ransom (+1)
8. bad guy (+1)
9. Panini (+1)
10. 10,000 Hours (-6)

12. Memories (+8)
17. Lights Up (NEW)
18. Good As Hell (+6)

Shawn Mendes’ “Mercy” has now surpassed 700 million streams on Spotify.

Rita Ora
I can’t believe it’s been two years since I released Anywhere!!! 2x Platinum, 900m+ streams, 4.5 million copies sold and one of the biggest songs of the year 💙🧡 all thanks to you!!!! ❤️😘

Time to stream this

Jason Derulo // 2 Sides (Album) // November 8

Spice Girls’ “Wanna Be” has now surpassed 400 million streams on Spotify.

US Certifications (RIAA): Dua Lipa, New Rules 5x Platinum.

Tinashe ft. Ms Banks // Die A Little Bit // October 24

Rita's next single pushed back to January(?)

Ariana Grande's "7 rings" has now surpassed 600 million views on YouTube.

Too late

Only artists to debut at #1 on the Hot 100 with two consecutive singles:

Mariah Carey
Britney Spears
Drake
Ariana Grande

Top selling songs by female artists released in 2019 (US pure)
1. bad guy
2. 7 rings
3. Señorita
4. Dancing with a Stranger
5. ME!
6. You Need to Calm Down
7. Walk Me Home
8. Please Me
9. break up with your girlfriend, i'm bored
10. bury a friend

BB200:
1. NBA YoungBoy - AI YoungBoy 2
2. Post Malone - Hollywood’s Bleeding
3. Summer Walker - Over It
4. DaBaby - KIRK
5. Lil Tjay - True 2 Myself
6. Taylor Swift - Lover
7. Wale - Wow... That’s Crazy
8. Billie Eilish - WWAFA, WDWG?
9. Chris Brown - Indigo
10. Young Thug - So Much Fun

Twenty One Pilots' 'Vessel' has now surpassed 1.5 billion streams on Spotify (bonus version).

Lana Del Rey has now surpassed 6 billion streams on Spotify (all credits).

Today in 2012, Taylor Swift's "Red" debuted and peaked at #6 on the Hot 100.

Adele's "Rolling in the Deep" has now surpassed 1.6 billion views on YouTube.

1 year ago today, Lady Gaga and Bradley Cooper's 'A Star Is Born' debuted at #1 on the Billboard 200 with 231,000 sold.

Today in 2012, One Direction's "Live While We're Young" debuted and peaked at #3 on the Hot 100.

Niall Horan's 'Flicker' has now surpassed 1.5 billion streams on Spotify (album).

Ed Sheeran and Justin Bieber’s “I Don’t Care” has now surpassed 700 million streams on Spotify.

Rihanna’s “ANTI” has now surpassed 3.3 billion streams on Spotify.

Louis Tomlinson // We Made It // October 24

I’m dead

Lady Gaga becomes first person in history to be nominated for both Best Actress & Best New Song at The Oscars in the same year.

She also scored her 13th guinness world record with this achievement.

Here is the entire tracklist Miley Cyrus shared on Instagram live.

Camila Cabello’s “Señorita” ties her own “Havana” for the longest run at #1 on the Worldwide Apple Music chart (120 days each).

Señorita cant compare to my fave Havana

UK Charts:
1. Dance Monkey (=) *3rd week at #1*
2. Ride It (+1)
3. Lights Up (NEW)
4. Circles (+2)
5. HIGHEST IN THE ROOM (-3)
6. Outnumbered (+2)
7. South Of The Border (+17)
8. Be Honest (+3)
9. Bruises (+7)
10. Post Malone (+3)

15. God Is A Dancer (+17)
19. Memories (+29)
20. 10,000 Hours (-1)
21. Liar (+6)
22. Good As Hell (+6)
23. Higher Love (-17)
24. Don’t Call Me Angel (-3)
39. How Do You Sleep? (-27)
49. Nice To Meet Ya (+2)

Billie Eilish’s 'WHEN WE ALL FALL ASLEEP, WHERE DO WE GO?' is now certified Platinum in the UK.

"Lights Up" is Harry Styles second top 5 hit in the UK following 2017's #1 "Sign Of the Times".

Boy toy ride me like a Uber, like the Uber

Shawn and Miley read Playboy together?

Is a no no

It appears Coldplay may be announcing their new albums via letters to fans in the post!

"We've been working on a thing called Everyday Life for 100 years

...You might write double album... One half is called Sunrise the other is called Sunset.

It comes out 22 November"

I can’t wait

Kesha - HIGH ROAD (AlbumTrailor)

I’m so sick of senorita

Kesha - HIGH ROAD (Album Trailer)

好開心truthhurts壓足佢咁耐

It’s time to stop Truth Hurts

Cardi B’s "Money" is now eligible for 5× Platinum in US.

Cardi B & Kehlani's "Ring" is now eligible for 3× Platinum in US.

XXXTENTACION’s "Jocelyn Flores" is now eligible for 8× Platinum in US.

XXXTENTACION’s "SAD!" is now eligible for Diamond in US.

XXXTENTACION’s "Changes" is now eligible for 5× Platinum in US.

XXXTENTACION’s "Moonlight" is now eligible for 6× Platinum in US.

XXXTENTACION’s & Trippie Redd's "F**k Love" is now eligible for 5× Platinum in US.

XXXTENTACION’s "Look At Me!" is now eligible for 5× Platinum in US.

XXXTENTACION’s "Everybody dies In Their Nightmares" is now eligible for 4× Platinum in US.

XXXTENTACION’s "?" is now eligible for 3× Platinum in US.

Lady Gaga & Bradley Cooper's "Shallow" is now eligible for 5× Platinum in US.

Billie Eilish’s "bad guy" is now eligible for 6× Platinum in US.

Taylor Swift's "The Archer" is now eligible for Gold in US.

Billie Eilish’s "bury a friend" is now eligible for 4× Platinum in US.

Lil Nas X's "Panini" is now eligible for 3× Platinum in US.

Daddy Yankee, Katy Perry & Snow’s "Con Calma / Remix" is now eligible for 3× Platinum in US.

Post Malone & DaBaby's "Enemies" is now eligible for Platinum in US.

Post Malone's "Hollywood's Bleeding" (Single) is now eligible for Platinum in US.

Post Malone's "Wow." is now eligible for 6× Platinum in US.

Lizzo's "Truth Hurts" now ties Iggy Azalea's "Fancy" as the longest running #1 by a female rapper in Hot 100 history (7 weeks each).

Nicki Minaj’s #FendiPrintsOn collection has sold out online in just under a week.

The collection is worth a total of over $10 million with items ranging from $600 to $12,000.

"Hot Girl Summer" rises to #1 on this week's Rhythmic Songs chart.

It becomes Megan's first, Ty's third and Nicki's 8th #1 single on the chart.

Lana Del Rey revealed that she has an upcoming song titled “Let Me Love You Like a Woman.”

This song will be from her upcoming album titled “White Hot Forever.”

Billboard Bubbling Under Hot 100: #10(new) Easy, Camila Cabello.

Billboard Hot 100: #17(new) Lights Up, Harry Styles.

0 promo & a surprise release. King snapped

Songs with the most weeks in the top 10 on the Hot 100 this decade:
Sunflower 33
Shape of You 33
Girls Like You 33
Closer 32
SICKO MODE 32
Uptown Funk! 31
Without Me 29
Party Rock Anthem 29
That's What I Like 28
bad guy 28 (NEW)

Lil' Kim's comeback album "9" fails to debut on this week's Billboard 200.

Billboard Hot 100 #19(-1) Sunflower, Post Malone & Swae Lee [52 weeks]. *peak: #1*

"Sunflower" has now spent a full year on the Hot 100.

It peaked at #1, tied the record for most weeks in the chart's top 10 and is the year's 2nd best selling single.

@麥花臣

Coldplay’s #EverydayLife artwork and track list seems to have found its way to Amazon a tad bit early... 🌙☀️

Daddy is the hit
mark my words

Dibs on guy (or +chris)

omg
and she said she will pass the torch to cardi b

Coldplay @coldplay

#EverydayLife
22 November, 2019

🌙☀️

Higher Love - Making Of

想請大家幫下忙
Gem首新歌walk on water 勁似抄歐美
尤其係0:58 開始個句
硬係好似唔知邊度聽過
想搵返個首歌

佢成首歌都好歐美pop風格
但係唔講政治人品 我覺得首歌幾好聽

我只係覺得佢首歌係其他人度抄黎抄去

咁要其他人解答啦 唔係幾聽得出

究竟一個management team係幾有marketing觸覺先會識得黎香港呢個地方tour而唔係一味日本日本同日本

咦 原來冇日本 原來係新加坡嚟
定會有獨立日本leg

成日覺得佢哋啲歌好festival-ready (in a good way)
期待

RED 7 years!

favourite three songs: Begin Again, Red, All Too Well

Begin Again and Red!!!

其實Treacherous 我都好鍾意 嗰種好青蔥但又心有餘悸嘅感覺 首歌其實都幾dark下 唔知點解

▎ 新歌消息！女神卡卡與被稱為「迪斯可天王」的印度歌手「Bappi Lahiri」一起合作了２首歌曲！並且希望在年底釋出歌曲！

印度寶萊屋的「迪斯可天王 Bappi Lahiri 巴皮．拉哩」是位在印度非常知名的創作歌手、演員與唱片製作人，他為印度寶萊屋電影創作非常多歌曲。

Bappi Lahiri 他近期透露，他與「女神卡卡」錄製了２首合唱歌曲，他說：「是的，2首合唱曲，她（Gaga）用英文演唱，而我用我獨特的印度語去唱。我們正在等待歌曲的發表，希望能在年底之前能發行！」

Bappi Lahiri records two duets with Lady Gaga, reveals he has collaborated with Akon too

我尋日先第一次聽Hot Girl Summer
有啲太短但係幾好聽

7 years I feel old btw my fav songs are All too well and Starlight

seriously?

Please pass her baton to cardi ASAP

Bollywood star confirmed
And LG6 =never

頂 講漏左state of grace
其實我覺得state of grace > all too well 希望唔好比人打
all too well太sad state of grace係22種陽光氣質又而好似看透世事咁嘅瀟灑性格 跟住啲鼓同吉他好撚正

I miss country Tay

i miss the slim RED tay

Selena Gomez - Lose You To Lose Me

好普通

我覺得幾好聽

Btw Billie呀哥有份produce呢首

State of grace, red, all to well 好似好標準嘅答案咁

利申skip Trouble同staystaystay

我好中意ikywt

Trouble is literally one of her best in her discography

Stay ok 但album順住聽會skip

yes i agree 但放入RED(仲要係treacherous之後)就會顯得格格不入
雖然我明白個排序要係有Trouble所受到嘅傷害先會有All Too Well接住落 但Trouble個編曲太強烈

Taste taste taste

覺得staystaystay麻麻

Tay: We are never every getting back together
Tay: Stay stay stay

口水歌嚟

staystaystay好撚垃圾 心諗點解嗰頭聽完前面啲track先得佢成熟左 呢頭整隻低b歌破壞曬前面建構嘅形象

女人

同意 前面都好成熟
依首似speak now fearless出嘅歌

sorry not sorry 我覺得更加似self title album嘅歌
根本放入RED係想濫芋充數

而家仲有冇人聽MIKA 好鐘意佢啲歌但香港好似好少人聽咁

State of Grace a filler track

新碟Paloma

靚詞再加音樂上有突破都filler

好感動
PalomaSanremoTomorrow
其實我成隻新碟都幾滿意，覺得Platform Ballerinas真係好似聽佢最初第一二隻碟啲歌咁

聽完會唔記得

真心咩

I really like the song surprisingly
the lyrics

It’s a cute song but not belong to RED

Ari rapping to FEELING MYSELF is a whole mood

Luke Evans - Changing (Official Audio)

成隻碟我都好鍾意 其實聽到佢把聲已經

真係好開心仲有人聽有啲人成日話而家冇頭一兩隻碟好聽但隻隻碟我都好鐘意冇話邊隻失水準囉
佢把聲真係可以丁成世 嗚呀

身為妹妹梗係要支持姐姐

呢首放入Lover可能會match啲 放入Red顯得佢好似兒歌咁款

HOLY GROUND咁正竟然無人講

算啦flop硬 啲成績仲衰過班二線katy媽

Dua Lipa // Don't Start Now // November 1

BTS and Halsey's "Boy With Luv" has now surpassed 300 million streams on Spotify.

Cardi B joins the Fast & Furious 9 family:

“I’m tired, but I can’t wait. I ain’t gonna front, I think this is going to be the best one.”

Victoria Monét - Ass Like That

賭錢贏咗唔出歌了

我最唔鍾意MIKA嘅歌應該係Stardust songbook version
我聽咗莫文蔚duet version先聽songbook version 把女聲好尖 唔襯首歌
再聽翻原版 太大分別 都係莫文蔚嗰個最好聽

4 years ago today, Adele released "Hello".

The iconic song debuted at #1 in the US, has over 4 billion global streams, won 3 Grammy awards, sold over 20 million copies worldwide & is one of the best-selling songs in history.

Artists with multiple DIAMOND singles:

• Katy Perry (Roar/Dark Horse/Firework)
• Eminem (Not Afraid/Lose Yourself/Love The Way You Lie)
• Justin Bieber (Baby/Despacito)
• Lady Gaga (Poker Face/Bad Romance)
• Ed Sheeran (Shape of You/Thinking Out Loud)
• Bruno Mars (Uptown Funk!/Just The Way You Are)

Taytay doesn't even have one？？？

eligible only but scooter won't update it

Cardi B says she is the reason why female rappers are getting signed now.

Female artists with the most songs with +100 MILLION streams on Spotify:
#1. Rihanna: 47
#2. Nicki Minaj: 43
#3. Ariana Grande: 41

the delusion

Zara Larsson // Invisble (from movie "Klaus") // November 15

Fans think Harry Styles just teased a new single after tweeting about “Kiwi” from his debut album:

“Kiwi walked so Watermelon Sugar could run.”

US Certifications (RIAA): Lil Nas X & Billy Ray Cyrus, Old Town Road Diamond.

RIAA labels “Old Town Road” a Country song, making it the second track in the history of the genre after “Cruise” to be certified DIAMOND in the US.

Normani is now the FIRST artist that debuted in 2018 or later to have charted for 100 weeks on the Hot 100.

She achieved this with just 3 songs.

Kesha // Raising Hell // October 24

Anitta - Pantera (from "Charlie's Angels")

Kesha is set to appear on Jimmy Kimmel Live! on Monday, October 28th.

Billie Eilish's "bad guy" has now surpassed 500 million audio streams in the US.

It’s just the sixth song to reach this milestone in 2019.

Today in 2010, Taylor Swift's "Speak Now" debuted and peaked at #8 on the Hot 100.

US Certifications (RIAA): Kacey Musgraves, Rainbow Gold.

US Certifications (RIAA): Panic! At The Disco, High Hopes 4x Platinum

US Certifications (RIAA): Charlie Puth, How Long 2x Platinum

US certifications (RIAA): Twenty One Pilots, Ride 6x Platinum.

US Certifications (RIAA): Charlie Puth Feat. Kehlani, Done For Me Platinum.

US Certifications (RIAA): Kygo & Whitney Houston, Higher Love

US Certifications (RIAA): Post Malone & Swae Lee, Sunflower 8x Platinum

我估今年Grammys pop duo 一係Sunflower一係Sucker

Just like

Louis Tomlinson // Walls (album) // 31 Jan

好癡線
應該係最快鑽石認證既歌？
同埋首歌仲喺Top 20

又肥咗咁多

This "song" is a joke

Katy Perry - ASMR: Harleys In Hawaii

A new Rihanna song titled “Garden” has been registered on BMI!

Co-written by Jon Bellion.

係咁比後面嗰個打斷

Queen of registered new songs title but not releasing any one of them. We’re tired

Selena Gomez - Look At Her Now (Official Video)

um um um um um um um um.....

連出2首？？

好似便秘

Kesha ft. Big Freedia // Raising Hell // 8pm

But it won’t be on her album

JESUS IS KING - The Album and Film (2 Days)

Are you fking kidding me

A (小品) star is born

Tinashe - Die A Little Bit ft. Ms Banks

Beck - Uneventful Days

I Can’t Get Enough定呢首難頂啲

90s 係MC喎

想學娜姐舔佢腳趾？
而家見親佢都諗起個畫面

I wanna suck those toes

佢d姿勢動作都好gay
但居然又唔係

I can’t get enough 真係好惡劣
依首d um um um um 都好劣

Gryffin - Gravity (Album)

Gryffin - If I Left The World (ft. MARINA & Model Child)

[Folk]

Cat Clyde - Anymore

Katy Perry’s Cozy Little Christmas on all streaming platforms next week

Coming for the charts again

Kesha - Raising Hell (Official Video) ft. Big Freedia

Louis Tomlinson - We Made It (Official Video)

#AMAs Artist of the Year Nominees:
▫️@Drake
▫️@ArianaGrande
▫️@halsey
▫️@PostMalone
▫️@taylorswift13

#AMAs Favorite Album Pop/Rock Nominees:
▫️@billieeilish “When We All Fall Asleep, Where Do We Go?”
▫️@ArianaGrande “thank u, next”
▫️@taylorswift13 “Lover”

得咁少

#AMAs Favorite Song Pop/Rock Nominees:
▫️@halsey "Without Me"
▫️@jonasbrothers "Sucker"
▫️@LilNasX ft. @billyraycyrus "Old Town Road"
▫️@PanicAtTheDisco "High Hopes"
▫️@PostMalone & @SwaeLee "Sunflower (Spider-Man: Into the Spider-Verse)"

#AMAs New Artist of the Year Nominees:
▫️@lukecombs
▫️@billieeilish
▫️@LilNasX
▫️@lizzo
▫️@ellamai

I hear those woo woo

Kesha!

十幾weeks #1屹立不倒都唔係favourite song唔通Sucker係

Coldplay have tagged two Instagram accounts that seem to reveal lyrics to the new songs 👀

🌙☀️ #EverydayLife

#AMAs Favorite Music Video Nominees:
▫️@billieeilish “bad guy”
▫️@ArianaGrande “7 rings”
▫️@halsey “Without Me”
▫️@LilNasX ft. @billyraycyrus “Old Town Road”
▫️@taylorswift13 “You Need to Calm Down”

好正

自動送中

lose you to love me 真係好好聽
聽完心都痛埋
究竟jb hurt selena hurt 到有幾深

Bombs going boom boom boom boom...

Japan again

What do you expect from Selena? She can’t sing

Harry Styles // SNL // November 16
He is the also the host.

Bad Liar & Fetish are her peak
Change my mind

Bad liar個bridge令我好少聽
I love Fetish, it ain’t me, wolves, (/back to you, lose you to love me) 佢兩隻碟啲單曲都ok

Bad liar 同 fetish真係頂峰
不過佢出咩歌都會聽死忠

Arabesque

The 1975 - Frail State of Mind

個bridge有咩唔好
Revival嘅singles真係好正 Same Old Love同埋之後嘅Bad Liar 雖然Same Old Love係Charli寫嘅

啱啱去考古 原來Same Old Love原本係Charli自己嘅歌 仲要ft. Iggy
之後比咗Riri 但棄咗 到最後先比Selena

So good

佢嗌個幾句oh好出戲 不過最主要應該係首歌有啲重複 cut少段應該啱我聽啲 Charli writes bops

#AMAs Collab of the Year Nominees:
▫️@ladygaga & Bradley Cooper “Shallow”
▫️@LilNasX ft @billyraycyrus “Old Town Road”
▫️@marshmellomusic & @bastilledan “Happier”
▫️@ShawnMendes & @Camila_Cabello “Señorita”
▫️@PostMalone & @SwaeLee “Sunflower (Spider-Man: Into the Spider-Verse)”

Btw

Charli XCX Announces New Netflix Series I’m With the Band: Nasty Cherry: Watch the Trailer

Follow Charli as she launches the alt-pop band Nasty Cherry

I swear to god if porñorita wins I-

Gallant - Sweet Insomnia (Album)

Lea Michele - Christmas in The City (Album)

Spotify Testing Sponsored Version of 'Brand New Music for You' Recommendation Feature

係 唔記得幾時Charli講過Selena覺得首歌嘅歌詞同嗰陣嘅佢好夾所以俾咗佢
未聽Riri demo之前我都唔覺得首歌啱佢
雖然個demo得一句 但係好好聽

James Blunt - Once Upon A Dream (Album)

Cigarettes After Sex - Cry (Album)

Oh Wonder - Better Now

Chris Martin gives a world-exclusive interview ahead of new Coldplay album Everyday Life

Coldplay

Coldplay - Orphans / Arabesque

Coldplay - Orphans (Official Lyric Video)

Coldplay - Arabesque (Official Lyric Video)

THIS

I THINK

SNL

!!!!

Selena Gomez's "Lose You To Love Me" debuts at #1 on US Spotify with 2.15 million streams, #2 on Global with 6.02 million streams (October 23).

呢首幾好
另外嗰首聽到一半已經頂唔順

Global #1 Dancing monkeys?
其實點解呢首咁紅

8pm

Coldplay - Orphans (Official Video)

Liam Payne - All I Want (For Christmas)

Sebastián Yatra - Mañana No Hay Clase (24/7) ft. Ñejo, Dalmata

又係突然間紅嘅歌 One Hit Wonder

Lizzo - Good As Hell (feat. Ariana Grande) [Official Audio]

Lizzo - Good As Hell REMIX ft. Ariana Grande

unnecessary remix... Ari's part was short as hell

Breathe (Cantonese Version) - Jax Jones & Gin Lee

完全聽唔到佢唱咩